點睇基層但日日去食三四十蚊早餐既人

唔覺得好貴咩

唔食留嚟做乜

食唔起

當食個十蚊既早餐慳錢 一年慳左
（35-10）x5x4x12=$6000
夠留黎炒下股了

全日唔食 夠上樓了

你可以帶飯

好多一餐頂到下午茶架

早餐先係最重要 唔係邊有力番工

有冇咁誇

番工要咁有力做乜柒
上半日hea下咪算

基層拎緊綜援，有乜所謂

唔通一日剩係食早餐又同你講咩

睇樣覺得人地係基層?
地盤佬搵30k一個月洗唔洗同你講

唔係講笑，一個正常茶記30蚊早餐真係飽到一點都唔餓

食個早餐都比人屌

十點半食完返工
夠頂到收工食飯

食早餐40蚊爽撚過食lunch40蚊

早餐一定要食豐富D，先有精神開工

基層人幾百人工一日都去嫖啦 果d人人工日日清

嗰d人先爽
最爽係後生玩盡
好彩嘅60零歲 may埋眼咁又一世
唔好彩都有政府照